仲諗緊等陣去唔去維吾爾集會既，入來睇左條兩分鐘twitter片先！！

今日唔出來，遲d只會被中共用同樣手法滅族

睇完記得like同retweet

#China_kills_Muslims
#China_is_terrorist

done陣間見

推

出來啦